[屍殺半島] 最可取就係演員肯講好多廣東話

明明係好事嚟

韓式廣東話

肯講唔係好事？

講英文好撚過啦

最好就全世界電視都講廣東話>蝗語